[突發] 其實孟達係抵撚死唔抵可憐，你班偽道德撚收皮啦

你班偽道德撚真係好噁心囉

孟達係劉備最危難時獻上庸降魏
更直接害死關羽
然後見勢色唔對就想作反
先叛蜀再反魏 反覆無常
所以諸葛亮先會設計殺死孟達

所以唔好再係度同情佢
呢條柒頭真係係抵佢有今日

大愛左膠撚

歷史上好似孟達呢d反覆無常既狡詐之徒
都唔會有咩好下場

ddged
閱

屌你老母孟達

正評引伏

由頭到尾都係為錢拍戲
為錢衝去擁護極權

飲水思源都唔識 只係錢銀關係
集體回憶都係用錢造出黎
唔好過分浪漫化

香港人冇欠佢
冇良知嘅藍屍就係抵死

中上之作 7/10

講緊邊個？

佢害撚死左關羽同劉封又點計？

樓主我屌你老母

樓主好波

劉孟達

真係好憎孟達, 牆頭草兩邊擺!

連登仔：

呢個Wanda我就識

悔不聽孟達之言 至有今日

仲有譚詠麟，譚耀宗，譚惠珠，譚德塞

岩啊 至少劉封並無反心
諸葛亮生平做得最岩既事 就係擺計殺死孟達

為以正視聽，確實有必要再講一次

關於吳孟達之死，必須以正視聽，我哋要搞清楚一樣嘢，當民主對極權嘅時候，當民主可以容納反對聲音包括極權思想，而極權唔可以容納民主思想，長久落去只會發生一個結果，所以你其實唔可以咁類比

我會覺得對於任何主動向中共投誠嘅藝人比如楊千嬅，都係應該落得個萬世污名，呢個標準應該係一視同仁，我呢度只係指主動去護旗嗰班，主動去掂政治而且親共嘅人。因為其實你可以選擇隻手不沾政治，好似叮噹配音咁，佢死嘅時候幾乎冇爭議性個個都只會rip 佢。但當你選擇咗掂政治而且仲要親共，自然要面對當下觀眾同日後歷史上嘅評價。呢樣嘢要同只係喺tvb做而冇去選擇掂政治嘅人區分出嚟，因為香港娛樂圈嘅公司唔係太多，唔似台灣有成幾廿個台比你揀去邊間做

論親吳孟達不及2019手足親，始終佢嘅立場係對家一邊，正如如果發生喺抗日戰爭之後有一個係之前親日嘅大名人死咗，喺當時嘅社會亦唔會有咩好評語，當然佢對香港嘅影視貢獻不容否定，但我只可以講即使今日啲人話佢抵死亦屬情有可原

另外，今日有大量第一類五毛從中作梗，只能夠靠大家批判性思考諗嘢

1.）五毛會扮曬兩家人，一邊係縮沙派，另一邊係鼓動派，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常批判性思維去諗嘢

你講乜

屌你老母原來你講孟達

我一直都係講緊孟達
唔係你以為我講緊乜

好老

劉封可憐
真正condom
佢應該跟孟達投降

吳孟達死全家

抄我post

孟達死左，邊個最開心

劉封救唔救關羽
下場都應該係死

示威者爆眼
藍絲：警察well done

黨員吳孟達生cancer死
黃絲吳孟達契仔：積吓口德啦，奶共做黨員又唔係殺你全家

屌 中伏
孟達

如果劉封孟達救關羽 咁關羽就唔會死
荊州唔會失 荊州無失就唔會有後面既夷陵之戰
劉備就唔會憂憤而死
劉封因為援救關羽有功 劉備唔會有藉口殺佢

咁都負評就唔好話香港人唔積極抗爭

都唔知佢講乜
九唔搭八又離題
呢個係一個好認真既歷史post ok ?

劉備都唔想殺佢
係孔明嗰一句
驚佢威脅劉禪
劉備都傷心
所以佢應該去降曹魏

講得好好，賺咁多仲要為錢奶極權鞋底，自甘墮落怪得邊個

諸葛亮進讒害死劉封 彭羕同廖立

仲有李嚴
貶抑魏延

荆州好難唔失
頂籠可能關羽保住一命

人地 護旗手 有 14億隻賤種 可憐佢
我邊有資格可憐佢

同埋唔肯移民嘅港豬,仲有偽黃公墓猿

東漢末年邊有 14 億

1400萬都唔知有無